因為彼得原理 我男朋友飛咗我

啱啱比男朋友飛，有啲sad。好似為人作嫁衣裳，令佢知道自己需要啲乜，但自己卻毫無長進，而且段關係入面，我一直覺得好舒服，而佢覺得會好繃緊。

「彼得原理」是指：在組織或企業的等級制度中，人會因其某種特質或特殊技能，令他被擢升到不能勝任的職位，相反變成組織的障礙物（冗員）及負資產。

簡單來說，佢覺得升做男朋友佢勝任唔到，反而令佢某些缺點凸顯。

冇人理都冇乜所謂 人生係咁 不求共患難，但求開心事分一杯羹都好了。

好似冇咗個好好好好嘅朋友 冇人可以再同我睇書 分析電影 9up下 睇畫...

Sad.

你諗太多 佢飛你係因為佢想飛你

女人係咁㗎啦

真
屌厭揾下個咋，男人老狗諗野邊有咁撚多

揾另一個人同你 9up

以己度人咁好咩
你估拍拖得交配咩....

如果係咁輕鬆 不如唔好開始 反正我唔介意casual sex lol

講到好似起身 突然好想食蘋果 就拿起蘋果咬咁輕鬆

即係講緊咩

好奇一問 咁你覺得你男朋友因為xx原理所以飛左你算唔算係你以己度人

有玩過交友app就知道 自我介紹係幾咁煩lol
所以呢度9up一下 沉咗po就算
不必講自己血淚分手情史獲得一些同情或同感

好似冇咗個好好好好嘅朋友 冇人可以再同我睇書 分析電影 9up下 睇畫...

我都係
唔知做人有咩目標咁
但佢有無派帽我仲未搞清楚
但我覺得有......

喜歡你，我們不適合在一起
你沒有不好，只是我知道自己需要什麼

係咪聽起來好bullshit呢
我都覺！但講彼得原理好似好型咁

幾時分的 搞乜
睇開咩書咩電影lol

佢自己講的 我都覺得佢bullshit 不過幾得意咪用呢個做題

屌邊有適唔適合
睇有幾愛架嘛
我愛你屎都肯食啦

咁佢都只不過係一個好好好好嘅朋友姐

我覺得愛冇辦法蓋過一切（至少唔會長久）
愛係咪可以唔食飯
愛係咪真係可以食屎？
肢體虐待，精神虐待，係咪愛就得？

太淺啦咁講愛

失去朋友並不代表比起失去男朋友來得沒那麼痛啊：）

身分唔係重點，係佢嘅人的份量啊

係，完全唔知揾咩做開場白，Hi 又求其，Hello 又收皮

師兄
上面條青頭仔以為個個男仔都係咁膚淺
明顯就係傻仔
樓主假假都係佢女朋友
實知多過你地啦

呢啲「子非魚安知魚之樂」好on9

呢個固然係 但我指係 就算比你講到落去
旅遊 興趣 活動
一樣的事件 講一千遍
比起認識新人 更像是練習組織能力

都是那個套路 很累人

都好過我 遇親嘅人都冇乜營養
睇書睇戲睇畫都係留返比自己一個睇

佢有咩缺點突顯左

咁又係，更何況我自己本身都唔係講嘢叻嘅人，又冇乜睇書睇戲，除咗鍾意食下字，鍾意貓狗，已經冇乜話題可以同人傾

佢冇睇清楚or我表達唔好
不過每個人其實都係以自己角度黎睇嘢 某程度上係對的 不過個原理唔係我up咁解 係ex話～

thx tho

佢純粹屌厭左你咋，醒下啦

自己一個人睇係一種幸福
但同個投契的一起討論 會發掘到更多

唔同樂趣～唔同得著！

good question, i would love to know too.

所以啊 我覺得戀愛的第一步，是先要了解自己是個怎樣的人 好老套但好true
知道自己點 先可以做對應嘅plan啊～

其實呢個世界唔係得二元分立架：）

都係 同朋友一齊討論比到新嘅Inspiration 大家會好滿足 反而異性就好少傾到咁深入

“I love being around people who help me see the world through New glasses”

基本上係錯曬 ，正常戀愛關係 ，當然期望大家係平等，升左做男朋友？ 以為自己係老細？ 你控制欲咁強，咁好難搞。
彼得原理唔係咁用。

yasyasyas！！！不過男女都有哈哈哈
我覺得主要都係你自己有冇一顆帶有好奇的心（好重要！）
唔係根本唔會care～～～

如果話你知，真相只係藉口尼
你頂唔頂得順

我表達得唔好可能哈哈
佢都唔係咁認真 就是看到挺有趣的也能套入就這樣
我都係等人容易明先用升：P

明啊
冇左個可以談天說地嘅朋友

睇下有幾嚴重～
我都好想知呢
因為恨一個人比惦念來得容易
講左可能會比我前進同進步嘅動力呢

yep, not just your ordinary frd ah
有一句我好鍾意
“like sunrise, sunset. We appear and we disappear. We are so important to some, but we are just passing through.”- before midnight

好似大家都訓lu
咁我都訓
看來打字對我黎講好似係自我療癒嘅一種方法呢
多謝大家呢

一句到尾，佢好自私

好呀，早啲訓
訓醒就諗通架啦

晚安，被人飛同比人炒差唔到姐。明天會更好！

作個故仔都係想搵個走人既理由let it go

Take a step back and be friends

我通常覺得假定左對方冇好奇心 唔會Care 然後就唔會講咁深入費事人哋冇癮

講翻你個case 如果真係鍾意對方點解唔傾吓點樣可以一齊進步

見到個post完全明樓主點解俾人飛

聽你講野都約辛苦

最近
做野完全提唔起勁 喊到耳又痛 頭又痛 個眼腫到好似俾人打咁

你覺得好舒服證明緊佢一直遷就緊你囉
而家人地頂唔撚順覺得好撚煩咪離場
唔通直接屌柒你咩
另外我最撚怕D女拎before sunrise 3部曲出黎講
而且仲要拎埋入面既感情觀同價值觀出黎表達自己

係？有咩高見？見到你個reply完全明點解你咁撚乞人憎

翻去重讀中文先覆人啦文盲

文盲透過貶低人攞存在感啊？

你都好好笑，我完全冇否認過佢係就緊我啊
同埋直接屌柒人有咩問題？點解要加個「唔通」
有啲咩嘢清清楚楚明明白白講咪幾好

同埋點解你最怕人拿before 三部曲出來？解釋thx

唔好咁樣啊！呢個世界上仲有好多同類的！同埋察覺人哋冇癮咪知道佢未必適合你啦～

其實係嘅，不過而家都冇得傾啦～

同意，但想知道個story behind呢

分手後好難be frds

我都試過
可以試試睇其他電影啊分心（千萬唔好睇愛情）
同埋呢排天氣咁好，臨近黃昏去吓海旁睇吓個天散下心

任何野都係重複嘗試
我覺得你似想係舒適圈到困住
唔想出去試
係重新嘗試既途中可能發現
到你未有既經歷或者感覺

一齊加油

你做乜撚野 諗乜撚野原理
on99咁

唔覺得有幾型

仲洗多講？大家都明啦⋯⋯我乞唔乞人憎就見仁見智啦⋯⋯
你客觀上就係咩都自己岩哂，自我中心到自戀
我乞人憎無所謂，有人鍾意
你咪唔接受現實囉

好小學雞
「我有人鍾意啊 你冇啊」

唔講以為你識占卜術數
查實就係只能望文生義嘅渠頭

ex自己講 麻煩你睇清楚 thanks

on9

me neither
爛有型

thanks bro！
因為我都大概知道想要咩人
玩app好多時都會遇到啲未如預期嘅人
當然會有新知 但付出時間成唔成正比 又係一個問題～

共勉共勉～

睇下你咩態度，自我保護心強、唔接受意見、不可一世，咁多人話你都唔覺自己有問題

有d野唔知好過知
知佢係一個唔成熟既人就夠啦

姐係人地到最後都唔想屌柒你囉
我唔識佢亦都唔識你 但我只係單純從佢講呢個所謂既彼得原理去判斷
佢都已經將自己既位置放低左 同你唔係一個平等既位置
平時都唔敢講你有咩問題 怕講左有少少令你唔高興已經起晒鋼
你覺得人地BULLSHIT 覺得自己比佢飛
你心中唔撚鋸 覺得有D承諾可能冇做到 真係好撚慘慘豬架
咁你係佢身上搵唔到答案咪係自己身上搵答案囉
屌鳩你你都唔會覺得岩聽 好似上面個巴打咁 話鳩你自我中心你都唔撚鋸
希望你一粒假膠 而我係真心左

有時都無好強求同類 相處開心舒服就得 因為同類性格都未必一齊夾 不過自己都無比機會人了解就真嘅

如果係咁我覺得你條仔係揾借口多

有理嘅 就一句一句有系統邏輯引例子咁駁
一套有理局嘅論述 我自然會信服

但因為「abcd都話你咩咩咩，你肯定係咩咩咩啦」sorry 呢啲冇經過腦嘅process 我需要理？

其實幾中意樓主果種logic, sense of humor and open-mindedness
分手後唔係求安慰／求屌醒／求公審男友
get your shit together and be ready for the next one

你既擔心都係岩
不過你玩app盡量花多啲時間去了解
放鬆個人 唔好諗咁多啦
當然付出未必有回報
未如預期花多啲時間
我相信實有一個岩你